發唔發覺睇戲總有人係到咳

我想靜靜地睇下戲姐 總有d撚樣係到咳
屌你老母仲要唔止一個
有病就留返係屋企啦
最撚火滾係仲要有個咳足成套戲
散場果下又唔見佢有事嫁wo

咳都唔撚比咩 你有病記住留返係屋企獻世呀 係條街度都咪撚咳呀 影響空氣清新

不嬲睇戲自備耳機